利事錢少過1000蚊嘅柒頭，你人生開左地獄模式

你想知你將來人生條路係點

唔該你睇下你利是錢有多少

利是錢既量

反映左你爸爸媽媽有幾多能力，有幾愛你

亦都反映左你既人際圈子有幾闊，或者質素有幾高

其實1000蚊已經定得有d低

但真係想你明白

有錢仔

收個三唔識七既uncle利是已經係1000蚊起標

人地收埋收埋二十年利是錢

出來做野最少都有四五十萬

你班每年收利是錢唔夠1000蚊既柒頭

好好接受你的人生吧

見到d窮人細路

佢老豆老母夾埋都只係比四十蚊利事

出來拜年

成班寒酸親戚

講到自己幾發撈得好掂

又係比廿蚊你

你將來既人生，已經有成績表

人地起碼攞二三萬分

你條柒頭就唔過一千分

好鐘意睇龍珠既戰鬥力系統

菲利手下隻手有支炮d惑星戰士

個個都唔夠1000戰鬥力

一集比戰鬥力50000既比達殺死十幾廿個

利是錢

就係你起社會既戰鬥力

<1000 人生極嚴峻

1000 - 5000 普通人

5000 - 20000 中產

20000 - 50000 上中產

50000以上 美好人生

年年都係得零蚊

阿媽會話幫你儲起之後就會消失

你計下

年收50000利是錢

二十歲出來做野未計利息已經有一球啦

一年收利是唔夠1000既撚頭做幾多年先有100萬呀
面對現實啦柒頭

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

關咩事

total agree with you,

咩又係窮人生仔正仆街